立即停止討論大波madam！！！！

立即停止討論大波madam！！！！

大波狗乸已經成功令今次運動失敗 大家開始膠化運動 鬥POST波圖
依家林鄭家湯若驊出嚟道歉露波 連登仔分分鐘連抗爭都放棄埋 乖乖地送中

所以要幫手叫佢哋咪撚再講

嘩，咁都j 得落

社會信用系統 集中營
Big bother is watching you

停la

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你呢個post又係

咁我唔推啦

STOP!!!